其實年輕人都喺係國歌入面學識抗爭

每句歌詞都fit 到香港抗爭情況
唔洗搞通識課程，應該要禁國歌

係 唔可以做奴隸

順手禁埋毛語錄同資本論

香港教育失敗，應搞個青少年滅絕計劃，屋企有勢力嘅入集中營，其他冇地位嘅一律槍斃並起訴其黃絲家人